一句 聽日出定唔出

我先 出

筋都拉好

早啲訓 夜了
See you

5點出門口

仲問嚟做乜，一睇就知個個都出啦

諗唔到放假唔出街有咩好做
期待已久嘅紅日終於可以出去買下野

出

早睡早起呀

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

畫風有啲核突，聽日去蘋果買番部ipad?

到時見

不了

國慶梗係出去賀一賀佢

出黎支持 中華蘇維埃人民共和國 成功顛覆中華民國，分裂當時中國領土

妟d見

屌今日通宵更 朝早先有得瞓
Btw 一陣見